警告！小心屋企樓下看更笑到四萬咁口！！！！

依排已經轉死性幫我開門！

仲同我講早晨！

大家千奇唔好中計！

因為新年又到

一年一度乞討大會

象徵性10蚊紙算啦

今年已經識做，提早開始。

往年正日先識得講早晨！

撲你個街

每戶人比20蚊，五年後買樓不是夢

咪臭系

照同佢早晨
到時佢話新年快樂就照同佢講翻
唔洗比利是

樓下開始多左看更

香港地打工有邊個唔係乞兒
睇開d la 可能你老闆都當你乞兒炸

if you can't beat them, join them

我屋宛有個女保安，身型似林二汶。
一年365日都係四萬咁口。

我留意到佢，平時無咩人就會保持微笑，一但有人行過就會四萬咁口，仲會主動同人打招呼，點點頭。

雖然話笑面迎人唔係壞事，但見到依個女保安真係無好感：
第一時間感到好麻煩，
屌，我路過姐，竟然要對住個保安social？

但見到佢個笑到邊左硬膠膠既狗頭，唔俾反應又唔好意思。通常我都會免強笑住靜雞雞加速快幾步避開佢。

我唔講佢內心有咩動機，可能佢覺得自己比任何人優越，無時無刻求關注。

禮貌過左火位，會令人好厭惡。人地會覺得：“嘩，你做乜撚野啊？正正常常唔好搞事啦，煩閪！” 🥰🥰🥰🥰🥰

一到新年
平時見到的看更會放假
來個替工就一定笑笑口同你講早晨又恭喜發財

今年奧斯卡獎得主會係邊個？

清睇睇醫生好wo 你好大壓力呀？

看更成日唔同都算
有d知你唔會派佢突登唔對住你笑

呢d先要比利是 做西工被人屌仲可以keep365日微笑 唔係個個做得到

你係咪有病

上年新年一日換成幾次保安 同隔離座啲保安互換

咁快就交戲 咁都抵比啊

其實可以唔比姐

見開個d比冇所謂，但一到個星期冇理頭會多左兩三個未見過一齊係更亭，佢地講完一句恭喜發財咪回返一句之後直行直過

份人太毒